excel問題

如果我想根據某個condition(唔係指定既數字，而係一個range),而搵番同一行唔同cell既數字，個fomula應該係點?
vlookup 有d似，但好似做唔到range個part
thankssss大大

Search Excel Index 同Match既formula
唔知你實際點用 但兩個formulas一齊用應該幫到你

Cse formula ?

解決咗樓主你的問題啦，我拍咗片解釋。
如果你想直接睇formula，可以由5:09開始睇

我將問題斬開兩部分
1. 搵出第一個細過4的數字
2. 顯示Column A相應的值

第一個問題我用Countif
第二個問題我用Match同Index